阿蛇快入，黑暴出現！！

阿蛇仲唔出黎拉黑暴？

笑左

黑暴阻人返工

黑暴遍佈全港18區

黑暴可恥

阿蛇仲唔仲野？

黑色暴雨警告
黑色暴雨警告

黑警 = 黑暴

黑暴走曬，阿蛇都冇出現

721無警時分？

又能狗。。。

又比你想到

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

好

黑暴唔好走